頭先有冇人聽到行雷勁大聲

睇睇下電影嚇親

有 好少有大聲

嚇到仆街

有個乾雷勁大

我同我女朋友傾緊電話都聽到

痴線，爆炸咁大聲

唔撚洗訓

興奮

大聲到我即刻出房睇

痴線，戴住耳機睇緊片都聽到

頭先成間屋都震晒

笑咗 但真係好突然

有

搞到依家訓唔著

我都嚇左一嚇

係，垃圾SONY降噪，一個雷都頂唔住

啱啱唔覺
但尋晚俾個雷嘈醒左

證明啱啱真係好大聲

打緊機 起fd個discord mic度聽到

又黎料

好彩已經一早有心理準備

無咩料到
琴晚勁d

大角咀聽唔到

又要嘈到瞓唔到